蘋果日報 新聞 20200202 星期日

蘋果日報 新聞 20200202 星期日

頭條

今最後談判 9,000醫護明罷工救港
問林鄭：係咪要多幾個謝婉雯至收手
陳肇始落淚 拒絕回應訴求
袁國勇：醫護心有積怨非怕死
林鄭邀醫護工會見面被拒
青衣患者疑首宗本地感染
病發前8日在港 恐社區蔓延
坐的士求診 署方追蹤司機
第14宗確診 八旬翁曾坐郵輪
衞署拒將湖北以外納疫區
深圳170確診 港岌岌可危
Webb警告林鄭：不封關 其他國家將禁港人入境
派包機被拒 500台人滯鄂：好想回家
鯉魚門度假村秘建貨櫃屋隔離營
美孚人抗議徵用翠雅山房 警拉區議員
港大租酒店 供發燒內地生住
漏洞多支援差 前線醫護：抗疫如賭命
急症室先鋒 無保護「送頭」
隔離病房護士：九成病人講普通話
救護員：「接call如抽生死籤」
「鼓勵」同事抗疫
靈實總監：人終歸一死
航班被迫折返 港客一度滯留
急轉軚 越南撤台港禁飛令
菲律賓大削中國航班
澳洲航空停飛內地 港不受影響
乘客疑染疫 港龍空姐曾滯杭州
彩虹邨三人染退伍軍人症
染疫海通一姐 父誤傳為中共貪官
美禁14日內赴華旅客入境
多國封關 日拒湖北人
西班牙失守 英撤華使館職員
印度禁防疫裝備出口
「最後」六合彩 投注站逼爆
澳門增銷售點配給口罩
政府口罩變賀禮
公僕疑假公濟私
義工聯派罩疑助建制套私隱
多區排長龍撲貨 警接29宗網騙
泛民建制同促口罩列儲備品
公務員北上須預先請假隔離
黃岡「禁足令」限隔日外出
疫情僅次武漢 每家只准1人買物資
爺爺等到死「希望有人救我們」
揭疫八君子之一 眼科醫生確診
前線缺口罩 武漢紅會堆滿物資
傳可抑制病毒 雙黃連口服液搶手
爆可傳人禽流感 湖南殺17,828家禽
昨晚六合彩開獎結果

===================

國際要聞

脫歐派倒數狂歡 祝福香港獲民主
英人高呼：我們自由了
赴歐關卡重重 民眾怨不便
悲喜交集 英傳媒標題兩極
《快樂頌》撼贏脫歐粗口歌
約翰遜：無懼顛簸開創驚人成就

===================

兩岸要聞

藍營投錯票自亂陣腳
民進黨創黨元老 游錫堃掌立法院
學運女神爆冷「第三高票」
中資瑞幸咖啡涉篤數 股價暴瀉

=================

國際新聞

參院51對49票否決傳召新證人
周三終極表決 特朗普勢脫罪
民主黨四參選人衝刺拉票
美熱爆小說被轟消費移民慘劇
美入境禁令增多6國 不准抽綠卡
空巴涉賄 賠310億和解費破紀錄
賣過億本 懸疑小說天后逝世

====================

留名兩年後睇返